發現細佬開始識打飛機... 點樣阻止佢

好擔心佢學壞...佢今年先14碎...
同佢學校老師講好無...

咩叫伸腳

假膠?

俾着我就應該趁佢瞓覺剪左佢 咁咪冇得打囉

你做長輩要立個好榜樣

醉你老母

碎

首先你要唔打飛機 俾細路做個榜樣

一定係咁伸腳喇
係咁好大壓力吖？

碎你老母

如果樓主係絲打的話就幫幫忙啦

學校老師教佢架

你覺得打飛機會點學壞法

你不如學吓寫字先啦文盲

屌打丁都唔撚比

孩子愛上自慰行為，怎辦？

14歲打飛機有咩問題
10歲就打
碎你老母